宜家top5 中場仲有無奧燒份

好似唔得了

according to pes, yes he is

簡迪已經佔左3個位

依然係top5中場囉唔該

1.帶住班垃圾隊友，好難會有好表現，好同情佢
雲加唔識用奧燒，放佢走喇，唔好害左人
2.人地係世界盃冠軍人馬，每場緩速跑好落力，阿仙奴配唔起佢
3.衣排成日發燒燒足一個星期影響發揮牙
待更新

top5係晒曼聯

Top 50應該有

Lingard x5

lingard勁

勁on9

kroos 魔迪 古天奴 小白 施華

迪布尼都冇

其實我講緊阿仙奴入面 唔係講緊球壇

卡蘇拿都勁過佢啦

Isco呢

Kroos
Modric
迪布尼
easy goal
普巴

1.藍斯
2.卡蘇
3.iwobi
4.牛奶
5.奧燒

琴日ozil個球波比iwobi就入左了

哂左我既靚傳

Kroos Modric Thiago Ozil De Bruyne
結論，有

我淨係知宜家耆齡王最想屌鮑姐

但冇鮑姐份喎

iwobi尋日都miss單刀

射得唔差啦，個龍神撲咋